thingmenn = [
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=678", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "arnipall@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/ArniPallxs", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/678/678-220.jpg", 
        "name": "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason", 
        "office": "", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "", 
        "sites": [
            "http://arnipall.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/arnipallarnason"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=707", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "asmundurd@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/707/707-220.jpg", 
        "name": "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason", 
        "office": "Forma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "", 
        "sites": [
            "http://blog.pressan.is/asmundurd/"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/asmundureinar"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1157", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "asmundurf@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1157/1157-220.jpg", 
        "name": "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "481-1077", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1214", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "astah@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": null, 
        "name": "\u00c1sta Gu\u00f0r\u00fan Helgad\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "P\u00edratar", 
        "phone": "661-2128", 
        "sites": [
            "http://blog.piratar.is/asta/"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/asta_fish"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=650", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "birgir@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/650/650-220.jpg", 
        "name": "Birgir \u00c1rmannsson", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "552-4001", 
        "sites": [
            "http://www.birgir.is"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=728", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "birgittaj@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/birgitta.jonsdottir", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/728/728-220.jpg", 
        "name": "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir", 
        "office": "Forma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "P\u00edratar", 
        "phone": "692-8884", 
        "sites": [
            "http://birgitta.is", 
            "http://joyb.blogspot.com"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/birgittaj"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1012", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "bjarkeyg@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1012/1012-220.jpg", 
        "name": "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir", 
        "office": "Varaforma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Vinstri hreyfingin \u2013 gr\u00e6nt frambo\u00f0", 
        "phone": "847-4331", 
        "sites": [
            "http://bjarkey.blogg.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/BjarkeyOlsen"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=652", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "bjarniben@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/bjarni.benediktsson.5", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/652/652-220.jpg", 
        "name": "Bjarni Benediktsson", 
        "office": "Fj\u00e1rm\u00e1la- og efnahagsr\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "565-6009", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1186", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "brynhildurb@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1186/1186-220.jpg", 
        "name": "Brynhildur S. Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Bj\u00f6rt framt\u00ed\u00f0", 
        "phone": "696-4609", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1159", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "brynhildurp@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1159/1159-220.jpg", 
        "name": "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir", 
        "office": "Forma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Bj\u00f6rt framt\u00ed\u00f0", 
        "phone": "453-8332", 
        "sites": [
            "http://brynhildurpeturs.com/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1160", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "brynjarn@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1160/1160-220.jpg", 
        "name": "Brynjar N\u00edelsson", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "588-6249", 
        "sites": [
            "http://www.pressan.is/pressupennar/Brynjar_Nielsson"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=124", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "einarg@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/people/Einar-K-GuC3B0finnsson/100005089480114", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/124/124-220.jpg", 
        "name": "Einar K. Gu\u00f0finnsson", 
        "office": "Forseti", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "456-7540", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1181", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "elinhirst@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1181/1181-220.jpg", 
        "name": "El\u00edn Hirst", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "899-9350", 
        "sites": [
            "http://blog.pressan.is/elinhirst/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1161", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "elsalara@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1161/1161-220.jpg", 
        "name": "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "431-2177", 
        "sites": [
            "http://blog.pressan.is/elsalara/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=703", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "eygloha@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/pages/EyglC3B3-HarC3B0ardC3B3ttir/242163112540752", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/703/703-220.jpg", 
        "name": "Eygl\u00f3 Har\u00f0ard\u00f3ttir", 
        "office": "F\u00e9lags- og h\u00fasn\u00e6\u00f0ism\u00e1lar\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "", 
        "sites": [
            "http://blog.eyjan.is/eyglohardar/"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/EygloHardar"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1188", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "freyjah@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/freyja.haraldsdottir", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1188/1188-220.jpg", 
        "name": "Freyja Haraldsd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Bj\u00f6rt framt\u00ed\u00f0", 
        "phone": "691-2722", 
        "sites": [
            "http://freyjaharalds.wordpress.com"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1162", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "frostis@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/frostis", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1162/1162-220.jpg", 
        "name": "Frosti Sigurj\u00f3nsson", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "897-4060", 
        "sites": [
            "http://frostis.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/frostis"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=656", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "gudlaugurthor@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/pages/GuC3B0laugur-C39EC3B3r-C39EC3B3rC3B0arson/54662962022?frefts", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/656/656-220.jpg", 
        "name": "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson", 
        "office": "Varaforma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "", 
        "sites": [
            "http://gudlaugurthor.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/GudlaugurThor"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=722", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "gunnarbragi@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/gunnarbragi", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/722/722-220.jpg", 
        "name": "Gunnar Bragi Sveinsson", 
        "office": "Utanr\u00edkisr\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "453-6117", 
        "sites": [
            "http://gunnarbragi.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/GunnarBragiS"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1163", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "hannabirna@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/hannabirnakristjansdottir", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1163/1163-220.jpg", 
        "name": "Hanna Birna Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "", 
        "sites": [], 
        "twitter": "http://twitter.com/hannabirna"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1164", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "haraldurb@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1164/1164-220.jpg", 
        "name": "Haraldur Benediktsson", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "431-2910", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1165", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "haraldure@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/hallieinars", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1165/1165-220.jpg", 
        "name": "Haraldur Einarsson", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "699-8238", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1213", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "heidah@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1213/1213-220.jpg", 
        "name": "Hei\u00f0a Krist\u00edn Helgad\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Bj\u00f6rt framt\u00ed\u00f0", 
        "phone": "698-9642", 
        "sites": [], 
        "twitter": "http://twitter.com/heidabest"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1166", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "helgihrafn@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1166/1166-220.jpg", 
        "name": "Helgi Hrafn Gunnarsson", 
        "office": "Varaforma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "P\u00edratar", 
        "phone": "", 
        "sites": [
            "http://blog.piratar.is/helgihrafn/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=658", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "helgih@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/658/658-220.jpg", 
        "name": "Helgi Hj\u00f6rvar", 
        "office": "Forma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "697-9999", 
        "sites": [
            "http://helgi.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/@helgihjorvar"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=686", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "hoskuldurth@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/hoskuldurth", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/686/686-220.jpg", 
        "name": "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "562-2019", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=687", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "illugig@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/687/687-220.jpg", 
        "name": "Illugi Gunnarsson", 
        "office": "Mennta- og menningarm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "551-6919", 
        "sites": [
            "http://illugi.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/Illugi1"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1167", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "johannas@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/hanna.sigmundsdottir", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1167/1167-220.jpg", 
        "name": "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "845-1859", 
        "sites": [], 
        "twitter": "http://twitter.com/hannasigmunds"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=688", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "jong@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/688/688-220.jpg", 
        "name": "J\u00f3n Gunnarsson", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "564-3663", 
        "sites": [
            "http://jongunnarsson.is"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1169", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "karlg@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/karl.gardarsson", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1169/1169-220.jpg", 
        "name": "Karl Gar\u00f0arsson", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "856-5050", 
        "sites": [
            "http://blog.pressan.is/karlg/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=690", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "katrinja@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/690/690-220.jpg", 
        "name": "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Vinstri hreyfingin \u2013 gr\u00e6nt frambo\u00f0", 
        "phone": "552-6052", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=660", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "katrinj@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/660/660-220.jpg", 
        "name": "Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "894-6026", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=691", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "kristjanj@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/pages/Kristj\u00e1n-\u00de\u00f3r-J\u00fal\u00edusson/141345446014311", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/691/691-220.jpg", 
        "name": "Kristj\u00e1n \u00de\u00f3r J\u00fal\u00edusson", 
        "office": "Heilbrig\u00f0isr\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "462-4531", 
        "sites": [], 
        "twitter": "http://twitter.com/kristjanthorj"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=396", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "klm@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/396/396-220.jpg", 
        "name": "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller", 
        "office": "1. varaforseti", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=714", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "lrm@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/liljarafney.magnusdottir", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/714/714-220.jpg", 
        "name": "Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Vinstri hreyfingin \u2013 gr\u00e6nt frambo\u00f0", 
        "phone": "587-2457", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1170", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "lineikanna@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1170/1170-220.jpg", 
        "name": "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "475-1532", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=719", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "oddnyh@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/719/719-220.jpg", 
        "name": "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "422-7048", 
        "sites": [
            "http://blog.pressan.is/oddnyh/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=715", 
        "district": "Nor\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "olinath@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/people/\u00d3l\u00edna-\u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir/1545379063", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/715/715-220.jpg", 
        "name": "\u00d3l\u00edna Kjer\u00falf \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "456-3139", 
        "sites": [
            "http://blog.pressan.is/olinath/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1172", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "pallvalur@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1172/1172-220.jpg", 
        "name": "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson", 
        "office": "Varaforma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Bj\u00f6rt framt\u00ed\u00f0", 
        "phone": "426-7786", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1173", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "pallp@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1173/1173-220.jpg", 
        "name": "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "426-7143", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=693", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "rea@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/693/693-220.jpg", 
        "name": "Ragnhei\u00f0ur E. \u00c1rnad\u00f3ttir", 
        "office": "I\u00f0na\u00f0ar- og vi\u00f0skiptar\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "553-8898", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=694", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "ragnheidurr@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/694/694-220.jpg", 
        "name": "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir", 
        "office": "Forma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "566-6688", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=708", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "marshall@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/708/708-220.jpg", 
        "name": "R\u00f3bert Marshall", 
        "office": "6. varaforseti", 
        "party": "Bj\u00f6rt framt\u00ed\u00f0", 
        "phone": "661-8899", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=729", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "sdg@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/sigmundurdavidgunnlaugsson", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/729/729-220.jpg", 
        "name": "Sigmundur Dav\u00ed\u00f0 Gunnlaugsson", 
        "office": "Fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "552-5111", 
        "sites": [
            "http://sigmundurdavid.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/sigmundurdavid"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1018", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "sigriduran@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/siggaandersen", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1018/1018-220.jpg", 
        "name": "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "822-7709", 
        "sites": [
            "http://sigridur.is"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=712", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "sii@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/712/712-220.jpg", 
        "name": "Sigr\u00ed\u00f0ur Ingibj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "551-1158", 
        "sites": [], 
        "twitter": "http://twitter.com/Sigridur_Ingibj"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=934", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "sigrunm@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/934/934-220.jpg", 
        "name": "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir", 
        "office": "Umhverfis- og au\u00f0lindar\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "562-7100", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=726", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "sij@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/726/726-220.jpg", 
        "name": "Sigur\u00f0ur Ingi J\u00f3hannsson", 
        "office": "Sj\u00e1var\u00fatvegs- og landb\u00fana\u00f0arr\u00e1\u00f0herra", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1174", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "siljadogg@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1174/1174-220.jpg", 
        "name": "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir", 
        "office": "2. varaforseti", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "774-1661", 
        "sites": [
            "http://siljadogg.is"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=557", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "sjs@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/557/557-220.jpg", 
        "name": "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson", 
        "office": "4. varaforseti", 
        "party": "Vinstri hreyfingin \u2013 gr\u00e6nt frambo\u00f0", 
        "phone": "468-1258", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1031", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "steinunna@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1031/1031-220.jpg", 
        "name": "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Vinstri hreyfingin \u2013 gr\u00e6nt frambo\u00f0", 
        "phone": "690-2592", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=730", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "svandiss@althingi.is", 
        "facebook": "http://www.facebook.com/svandissvavars", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/730/730-220.jpg", 
        "name": "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir", 
        "office": "Forma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Vinstri hreyfingin \u2013 gr\u00e6nt frambo\u00f0", 
        "phone": "551-0007", 
        "sites": [], 
        "twitter": "http://twitter.com/svasva"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=721", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "ubk@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/721/721-220.jpg", 
        "name": "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "862-4241", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=705", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "vbj@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/705/705-220.jpg", 
        "name": "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir", 
        "office": "Varaforma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "562-2254", 
        "sites": [
            "http://herdubreid.is/author/valgerdur/"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1175", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "valgerdurg@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1175/1175-220.jpg", 
        "name": "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir", 
        "office": "3. varaforseti", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "571-1707", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=706", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi su\u00f0ur ", 
        "email": "vigdish@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/706/706-220.jpg", 
        "name": "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "562-3832", 
        "sites": [
            "http://vigdish.is"
        ], 
        "twitter": "http://twitter.com/vigdishauks"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1176", 
        "district": "Su\u00f0urkj\u00f6rd\u00e6mi             ", 
        "email": "vilhjalmura@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1176/1176-220.jpg", 
        "name": "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "426-9001", 
        "sites": [], 
        "twitter": "http://twitter.com/VilliArna"
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1177", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "vilhjalmurb@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1177/1177-220.jpg", 
        "name": "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason", 
        "office": "", 
        "party": "Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkur", 
        "phone": "565-6279", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1178", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "willumthor@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1178/1178-220.jpg", 
        "name": "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson", 
        "office": "", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "564-4572", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1179", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "thorsteinns@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1179/1179-220.jpg", 
        "name": "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson", 
        "office": "5. varaforseti", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "552-0418", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1180", 
        "district": "Nor\u00f0austurkj\u00f6rd\u00e6mi        ", 
        "email": "thorunne@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/1180/1180-220.jpg", 
        "name": "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir", 
        "office": "Varaforma\u00f0ur \u00feingflokks", 
        "party": "Frams\u00f3knarflokkur", 
        "phone": "473-1469", 
        "sites": [], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=630", 
        "district": "Su\u00f0vesturkj\u00f6rd\u00e6mi         ", 
        "email": "ogmundur@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/630/630-220.jpg", 
        "name": "\u00d6gmundur J\u00f3nasson", 
        "office": "", 
        "party": "Vinstri hreyfingin \u2013 gr\u00e6nt frambo\u00f0", 
        "phone": "552-1115", 
        "sites": [
            "http://ogmundur.is"
        ], 
        "twitter": ""
    }, 
    {
        "althing_url": "http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=631", 
        "district": "Reykjav\u00edkurkj\u00f6rd\u00e6mi nor\u00f0ur", 
        "email": "ossur@althingi.is", 
        "facebook": "", 
        "image_url": "http://www.althingi.is/myndir/thingmenn-cache/631/631-220.jpg", 
        "name": "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson", 
        "office": "", 
        "party": "Samfylkingin", 
        "phone": "552-7363", 
        "sites": [
            "http://blog.pressan.is/ossur/"
        ], 
        "twitter": ""
    }
]